想請教有研究開鑽石的巴打買鑽石 1

想買粒石做介指
有做過下功課 知道咩係4C既
睇左一粒約1.3ct ColourD SI1 3EX N
但落鏡會睇到有黑屎黑花
係咪都唔應該買？
寧願降低colour要求 買高一級淨度？
感謝賜教

D野係上個樓主打既

螢石啫係咩意思

比d意見

見到strong blue已經唔想買 不過呢啲睇budget啦

1 Cart H Sl1 3EX N
不過GIA 話 clarity grade is based on cloud, 會唔會係milky.
賣$40K 1 卡好似伏伏地?